論輸出革命（本地）

與其對外輸出，不如先團結本地人。

《大學》：「大學之道，在明明德，在新民，在止於至善。」

今時今日仲見到涼薄心態嘅藍絲其實好不忍，佢哋會咁都係因為只顧自身利益。

不如試下將抗爭嘅悲劇同佢哋更貼切咁連上關係，試下勾起佢地嘅民族感或同理心。無妨，我提供簡單文宣。

對象係沉默的街坊/手足的藍絲親人。

雖然明顯地唔會有即時效果，亦顯想法幼稚，但願可以潛而默化、聚沙成塔。

所謂革命，係要全港市民皆兵，方始奏效。

唯一考慮係用相片對受害人／死者家屬感受嘅影響。不過亂世中身不由己，唔好意思。

以上資訊有誤